［好難㨂］人格嚟講，借女上位定梅媽仆街啲

好難㨂

借女上位
梅媽

WHY NOT BOTH?

不用分那麼細

why not both

再早d重有波姐、寶寶姐、馮克安個老豆馮峰
馮峰原來唔係寶寶姐親生老豆，真係當寶寶姐搖錢樹

唔講唔知

所以寶寶姐畀人話係天才童星，又咩東方莎莉譚寶，其實根本就係一個悲劇

好難揀

梅媽剩係要錢
借女上位用個女宣傳自己，錢又要名又要，仲小氣到搞到人冇咗份工
所以正評咗